【朱仔成】《Rainbow Six》增香港飛虎隊 網民倡休班警列恐怖份子

射擊遊戲《虹彩六號：圍攻行動》（Tom Clancy's Rainbow Six: Siege）宣布，即將在遊戲中推加新元素，新增香港「飛虎隊」的角色。不過香港網民似乎對此更新頗反感，有人留言揶揄香港警察的技能應是「暗角打鑊」，亦有人提議將休班警列入恐怖分子陣營。

《虹彩六號：圍攻行動》去年12月已經發行，不過遊戲商Ubisoft今日在Facebook宣布，遊戲將新增4個特勤單位陣容，包含有「飛虎隊」之稱的香港警察特警隊。遊戲中香港將聯同西班牙、波蘭以及南韓展開反恐任務。

該帖文一出即引來網民熱論，不少網民重提多宗香港警員涉嫌濫暴的事件。有網民提議「新增技能：暗角打獲」、「新增武器：87連裝催淚彈、特大裝胡椒噴霧、對學生防暴手套」、「解鎖武器：朱經瑋警棍」。有人則留言道「恐怖分子方面建議可以新增休班警」，揶揄近期休班警屢涉各式罪案。

會唔會有廣東話配音對白

得英文

go here

休班模式即變gta

全港最大的犯罪集團...上線啦

差人做野唔洗你教點譯

fork man do wild no wash you teach

一鍵留名

you go here, i go back

police do things no need you teach

朱仔成有過黎咩

sdu隊新動作，跨欄仆街

洗撚咩
人地講西班牙話指令
個角色自動成句廣東話回應
差人做野唔洗你教咪得囉

你都過來

全港最大犯罪組職

休班警員

直接將班狗列恐怖份子

87連裝煙霧彈

係未玩點用催淚彈同警棍同點避磚頭

我degree㗎！ 點譯

I'm from IVE League you trash.